塗鴉冒險王:無限實況-情人節毒撚開台

2月14日: Day 503
10:15AM-11:30AM
遊戲: 塗鴉冒險王:無限 (Day 4)

情人節我咪又係年年廢青一名！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: